[perfect hair 髮神] 有冇巴打試過？ 2,888 10次

日日見佢好多廣告，請過好多唔同藝人賣廣告

有冇巴打試過有冇效。。。

你咩情況先
show來看看

分界位洗頭後

唔係話第一次免費咩

1 次冇用的

冇人禿頭？

無效，中伏